[開定先] 曼聯作客李斯特城失分哭喪區

今季曼聯d攻力差已經係常識，加上每次前列失分，曼聯自己又跟著失分，所以踢到而家都仲係六弟

琴晚阿仙奴同利物浦又失分，今晚曼聯唔使講一定又係跟著失分，大家一本曼利已經係今季必然既定律

唔講咁多，我自己率先哭波喪

廢老
普巴
Daddy